請封鎖P牌會員 徇眾要求 #271617，此人不斷老屈前線係鬼

此人不斷重覆張貼上面嘅嘢掟雞尾酒炒車圖

將前線女義士老屈係持真槍popo（已證實係氣槍）

局心可測

請封鎖

敵強我弱，要贏，就要打遊擊

推

雖然自己都係p牌但都要推

巴打多謝你

1/10

2/10

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

3/10

呢度要人!
事緣，nba火箭隊總經理因為發表撐香港人言論
依家正被中国5毛瘋狂欺凌及攻擊
係香港人支持民主自由既，有Twitter 戶口既，請去幫拖!